希望記者聽日會問黑警呢個問題

請問8.11有警察扮示威者呢件事，前線警員知唔知？警方高層是否指令臥底警員暴力襲擊同袍故意煽動前線警員仇恨示威者？

機場見

[Reddit 文宣]

[地鐵站放催淚彈]

地鐵站近距離開槍

麻煩大家幫手推

812 機場見